For each question, provide a short and accurate entity answer. Do not repeat the question. The format is 'Answer: '

Question: Which country was jazz created in?
Answer: United States of America

Question: What is the capital of France?
Answer: Paris

Question: Who wrote the play "Hamlet"?
Answer: William Shakespeare

Question: What is the largest planet in our solar system?
Answer: Jupiter

Question: In what year did the Titanic sink?
Answer: 1912

Question: Which religion is Jason Momoa affiliated with?
Answer: Christianity

Question: Which city is the headquarter of Paramount Pictures located in?
Answer: Los Angeles

Question: What is the country of citizenship of Bharathan?
Answer: India

Now, answer the following question in the same format:
Question: <<<<QUESTION>>>>
